# CHANGE LOG #

## AWP Lesson 4 (Max Kalashnikov) ##

###Задание###

* ДЗ по php: сделать корректный вывод цены для товаров со скидкой, и соответственно изменение суммы. Попробовать переписать файл шаблона с использованием heredoc
* ДЗ по js: реализовать изменение цены и суммы заказа при обновлении значений инпутов (Qty). Можно использовать JS, jQuery, VueJS (или все три варианта)

###Решение###

* В файле app.js убрал вызов метода Math.round на просчет процента скидки, чтобы соблюсти цифры из демо темы
* Закомментировал вывод фотографии для простоты дебага
* В этот раз использовал jQuery, но сделал 2 реализации: функциональную и объектную